%%------------------------------------------------

%% OBS! ALL SPACES AND LINESKIPS ARE IMPORTANT FOR THE BOXES TO LINE UP AND LOOK GOOD.
%%------------------------------------------------

% Define headers

\newgeometry{top=0.8in, bottom=0.3in}

\thispagestyle{fancy}
\setlength{\headheight}{72pt}

\fancyhead[R]{\textsc{ärendenummer $arendenr$}\\\textsc{avtalsnummer $avtalsnr$}\\\textsc{regeringens satsning på pollinatörer}\\\textsc{delprogram pollinatörer}\\\textsc{populationsövervakningen}}
\fancyhead[L]{\textsc{miljöövervakning}\\\textsc{på uppdrag av}\\\textsc{Naturvårdsverket}}

% Logo at top of page
\begin{figure}[t]
	\vspace{-1.31in}
	\hspace{-1in}
	\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
		\begin{flushleft}
			\includegraphics[width=.30\textwidth]{$logo1$}\\[0.1cm] % Include a department/university logo - this will require the graphicx package
		\end{flushleft}
\end{minipage}
\end{figure}

%\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines

%\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
%\KOMAoptions{fontsize=8pt}

% Title
\textbf{\normalsize $title$}\\
%\vspace{-1cm}
\offinterlineskip
% Define boxes with text
\begingroup

\fontsize{8pt}{9pt}\selectfont
%\fontfamily{tgheros}\selectfont
\sffamily
\noindent

% First two boxes
\framebox{\begin{minipage}[b][1.9cm][t]{0.5\textwidth}
\textbf{Rapportförfattare\\
}
$for(by-author)$
$for(by-affiliation)$
$by-author.name.literal$, $by-affiliation.name$ \\$sep$\\
$endfor$
$endfor$
\strut
\end{minipage}}%
\framebox{\begin{minipage}[b][1.9cm][t]{0.485\textwidth}
\textbf{Utgivare\\
}Lunds universitet

\textbf{Postadress\\
}Ekologihuset, 223 62 Lund

\textbf{Telefon}\\
046-222 3818\strut

\end{minipage}}
% Second two boxes
\noindent\framebox{\begin{minipage}[b][1.9cm][t]{0.5\textwidth}
\textbf{Rapporttitel och undertitel\\
}$title$\strut
\end{minipage}}%
\framebox{\begin{minipage}[b][1.9cm][t]{0.485\textwidth}
\textbf{Beställare\\
}Naturvårdsverket\\
106 48 Stockholm\strut

\textbf{Finansiering\\
}Åtgärder för värdefull natur\strut
\end{minipage}}
% Third box
\noindent\framebox{\begin{minipage}[b]{\textwidth}
\textbf{Nyckelord för plats\\
}Sverige\strut
\end{minipage}}
%Fourth box
\noindent\framebox{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{Nyckelord för ämne\\
}Dagfjärilar, Nattfjärilar, Lepidoptera, Humlor, Solitära bin,
Apiformes, Blomflugor, Syrphidae, Pollinatörer, Färgskålefällor,
Blombesöksräkningar, FIT Counts, Transekter\strut
\end{minipage}}
%Fifth box
\noindent\framebox{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{Tidpunkt för insamling av underlagsdata\\
}$collectiondate$\strut
\end{minipage}}
% Abstract
\noindent\framebox{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{Sammanfattning}\\
$sammanfattning$\strut
\end{minipage} \\
}%
\endgroup
\clearpage
\restoregeometry
